# Matarial Blog #
## Un backoffice en PHP MVC procédural ##
=========================================

Un simple blog (posts et catégories )avec un backoffice en PHP procédural avec une structure en MVC vierge
